航班取消要滯留機場支那人又嘈

有錢咪即book機場酒店瞓
無錢就等下啦
咁都要嘈